Apple Watch維修

前日Apple Watch爆mon，但Apple store 整好貴，有冇巴打有d推介邊到整會平d

我都爆左
太貴都未必整

叫左你戴套架啦
係咪衰呢?
出事架麻

華強有得整。
可以上 taobao 睇下

冇買care?

S3換過都成千蚊

啱啱過左

大陸整 200蚊